為了專心英超的賽事 退出歐聯

就不必打美斯

六隊感情誰人留得住 再等摩佬回流殊不易～